{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046249",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002155607?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문경 더폴라리스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加人数が発生する場合、ペンションに事前に連絡してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用も宿の規定に基づいて決定されます。 ご利用のお客様のために入室と退室時間を遵守する必要があります。 客室や施設をご利用の際は、毀損や紛失の責任を負い、損害賠償も責任を負うことができます。 客室内での直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 喫煙は客室内では禁止されており、喫煙所を使用する必要があります。 他の利用客にご迷惑になる娯楽、飲酒、放歌高吟は自制しなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに料金や料金表が間違って反映されることがありますので、正確な予約確認が必要です。 ペンション内のスパとジェットプールを利用でき、追加費用が発生します。 スパのお湯の温度によって値段が異なり、夏のみ利用できます。 また、メゾネットタイプの客室、禁煙客室、プール、バーベキュー場などの施設も提供しています。 バーベキュー場を利用するには、事前にお知らせする必要があり、バーベキュー炭料金があります。 周辺には聞慶セジェや聞慶温泉などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数が発生する場合、ペンションに事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用も宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を厳守する必要がありますか？",
            "answer": "ご利用のお客様のために入室と退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の破損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室や施設をご利用の際は、毀損や紛失の責任を負い、損害賠償も責任を負うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内での直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、喫煙所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になる娯楽、飲酒、放歌高吟は自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が正確でない場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに料金や料金表が間違って反映されることがありますので、正確な予約確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の施設やアメニティは利用できますか？",
            "answer": "ペンション内のスパとジェットプールを利用でき、追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用するにはどうしたらいいですか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用するには、事前にお知らせする必要があり、バーベキュー炭料金があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には聞慶セジェや聞慶温泉などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 504,
        "QA": 621
    }
}